雞鴨鵝邊種動物最瘦最健康？

鵝，因為鵝攞多支

鵝
因為鵝要健康，鵝要消脂

鵝 因為鵝要鵝要鵝要健康～～

咁快